差佬搞衰Halloween之夜 四中全會後香港將全面收緊〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話四中全會決議對香港全面收緊，嚟緊會換曬d法官，委任d聽中央話的法官上去，又會立好多惡法，廿三條，辱警罪果啲，蕭生話佢欲哭無淚，今次想唔走都唔得

仲有辱國罪